# Osmose frontend
# Copyright (C) 2014
# This file is distributed under the same license as the osmose-frontend package.
# 
# Translators:
# anodern, 2021
# Elizabeth Sherrock <lizzyd710@gmail.com>, 2021
# jie x, 2017-2020
# Steve Lee <stevel2520@gmail.com>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Osmose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-18 22:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-28 19:22+0000\n"
"Last-Translator: anodern, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openstreetmap-france/osmose/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../web_api/issues.py:60 ../src/pages/issues/index.vue:25
#: ../src/pages/issues/index.vue:88
msgid "False positives"
msgstr "误报"

msgid "Informations"
msgstr "信息"

#. TRANSLATORS: link to source code
#: ../src/pages/map/top.vue:25
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../src/pages/contact.vue:5 ../src/pages/map/top.vue:76
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: ../src/pages/map/top.vue:81
msgid "Help on wiki"
msgstr "Wiki上使用帮助"

#: ../src/pages/index.vue:32 ../src/pages/translation.vue:132
msgid "http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Osmose"
msgstr "http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Osmose"

#: ../src/pages/map/top.vue:86
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: ../src/pages/map/top.vue:91
msgid "Sources"
msgstr "源代码"

#: ../src/pages/map/top.vue:96
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#, python-format
msgid "Statistics for user %s"
msgstr "用户 %s 的统计"

msgid "This list is also available via rss."
msgstr "本列表也提供 RSS"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:10
msgid "Statistics for user"
msgstr "统计的用户"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:2
msgid "User statistics"
msgstr "用户统计"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:13
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: ../src/pages/contact.vue:2
msgid "Bug tracker"
msgstr "漏洞追踪"

#: ../src/pages/contact.vue:23
msgid "Providing patches"
msgstr "提供 patches"

#: ../src/pages/contact.vue:25
msgid ""
"Patches can be provided via merge requests on Github. This is the preferred "
"way of handling patches."
msgstr "可以使用 Github 的 merge request 功能来提交 patch。这是我们比较喜欢的 patch 处理方式。"

#: ../src/pages/contact.vue:39
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: ../src/pages/contact.vue:70
msgid "Contacting maintainers"
msgstr "联系网站维护人员"

#: ../src/pages/control/update_matrix.vue:21
msgid "Last updates"
msgstr "最后更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:34 ../src/components/issues-list.vue:7
#: ../src/pages/control/update.vue:7 ../src/pages/issues/index.vue:211
msgid "source"
msgstr "来源"

#: ../src/pages/control/update.vue:14
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/pages/control/update.vue:8
msgid "remote url"
msgstr "远程网址"

#: ../src/pages/control/update.vue:9
msgid "timestamp"
msgstr "时间戳"

#: ../src/pages/copyright.vue:5
msgid "Copyright information"
msgstr "版权信息"

#: ../src/pages/copyright.vue:2
msgid "License"
msgstr "授权"

#: ../src/pages/copyright.vue:20
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../src/pages/copyright.vue:25
msgid "And contributors"
msgstr "以及贡献者"

#: ../src/components/marker-details.vue:4 ../src/pages/issue/index.vue:15
#: ../src/pages/issue/index.vue:58 ../src/pages/issue/index.vue:6
#: ../src/pages/issue/index.vue:8
msgid "key"
msgstr "键 key"

#: ../src/components/marker-details.vue:5 ../src/pages/issue/index.vue:16
#: ../src/pages/issue/index.vue:59 ../src/pages/issue/index.vue:7
#: ../src/pages/issue/index.vue:9
msgid "value"
msgstr "值 value"

#: ../src/pages/issue/index.vue:5
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: ../src/pages/issue/index.vue:10 ../src/pages/issue/index.vue:1
msgid "Elements"
msgstr "建立"

#: ../src/pages/issue/index.vue:51 ../src/pages/issue/index.vue:1
msgid "Fixes"
msgstr "待修复"

#: ../src/pages/issues/index.vue:20
msgid "Fixed"
msgstr "已修复"

#: ../src/pages/issues/index.vue:30
msgid "Graph"
msgstr "数量趋势图"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:16 ../src/pages/issues/index.vue:35
msgid "Map"
msgstr "地图"

#. #-#-#-#-#  osmose-frontend.pot.nofiles (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. TRANSLATORS: 'Set' is used to choose a specific country/item on /errors
#: ../src/pages/issues/index.vue:414
msgid "Set"
msgstr "设定"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for class
msgid "class (abbreviation)"
msgstr "类 (缩写)"

#: ../src/components/issues-list.vue:18 ../src/pages/issues/index.vue:218
msgid "item"
msgstr "项目"

#: ../src/pages/issues/index.vue:228
msgid "title"
msgstr "标题"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:25 ../src/pages/issues/index.vue:231
msgid "count"
msgstr "数量"

#: ../src/pages/issues/index.vue:275
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for level
msgid "level (abbreviation)"
msgstr "级别 (缩写)"

msgid "position (abbreviation)"
msgstr "位置 (缩写)"

msgid "elements (abbreviation)"
msgstr "内容 (缩写)"

#: ../src/components/issues-list.vue:40
msgid "subtitle"
msgstr "小标题"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:57 ../src/components/issues-list.vue:44
msgid "date"
msgstr "日期"

#: ../src/pages/index.vue:11
msgid "Help on OSM wiki"
msgstr "OSM Wiki上使用帮助"

#: ../src/pages/index.vue:20
msgid "False positives list"
msgstr "误报列表"

#: ../src/pages/index.vue:25
msgid "Last analysis updates"
msgstr "上次分析更新的时间"

#: ../src/pages/map/editor.vue:15
msgid "Tags Editor"
msgstr "标签编辑器"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:38 ../src/pages/map/editor-modal.vue:56
#: ../src/pages/map/editor.vue:116
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "no bubbles at this zoom factor"
msgstr "在这个缩放级别没有资讯泡泡"

#: ../src/pages/issues/index.vue:92 ../src/pages/map/items-filters.vue:4
msgid "Severity"
msgstr "严重度"

#: ../src/pages/issues/index.vue:192 ../src/pages/map/items-filters.vue:30
msgid "Fixable"
msgstr "可修复"

#: ../src/pages/map/items-filters.vue:182
msgid "Show only markers with correction suggestions"
msgstr "只显示附带修正建议的标记"

#: ../src/pages/issues/index.vue:196 ../src/pages/map/items-filters.vue:35
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../src/pages/map/items-filters.vue:43
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:3
msgid "Select:"
msgstr "选择："

#: ../src/pages/map/items-list.vue:5 ../src/pages/map/items-list.vue:25
msgid "all"
msgstr "全部"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:8 ../src/pages/map/items-list.vue:28
msgid "nothing"
msgstr "无"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:11
msgid "invert"
msgstr "颠倒"

#: ../src/pages/map/top.vue:5
msgid "Change language"
msgstr "切换语言"

#: ../src/pages/map/popup.vue:360 ../src/pages/map/top.vue:72
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#, python-format
msgid "Delay: %sd"
msgstr "延迟：%s天"

#: ../src/pages/map/top.vue:150 ../src/pages/map/top.vue:39
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../src/pages/map/editor.vue:6 ../src/pages/map/top.vue:156
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../src/pages/map/editor-menu.vue:3 ../src/pages/map/editor-modal.vue:41
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:19
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:25
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:32
msgid "Reuse changeset"
msgstr "重用变更集"

#: ../src/pages/map/popup.vue:383
msgid "corrected"
msgstr "已修正"

#: ../src/pages/map/popup.vue:369
msgid "false positive"
msgstr "报告错误"

#: ../src/pages/translation.vue:2 ../src/pages/translation.vue:5
msgid "How to help translation"
msgstr "如何帮忙翻译"

#: ../src/pages/translation.vue:10
msgid ""
"To make Osmose a real multi-lingual tool, we need your help to improve "
"current translations, and add new translations"
msgstr "要让 Osmose 成为真正的多语种工具，我们需要你的协助来改善已有的翻译以及增加新的翻译。"

#: ../src/pages/translation.vue:16
msgid "Pages to translate"
msgstr "需要翻译的页面"

#: ../src/pages/translation.vue:42
msgid "Wiki pages"
msgstr "Wiki 页面"

#: ../src/pages/translation.vue:17
msgid "Osmose pages"
msgstr "Osmose 页面"

#: ../src/pages/translation.vue:78
msgid "Bug tracking system"
msgstr "漏洞追踪系统"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:1
msgid "Structure"
msgstr "结构"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:2
msgid "Missing tags"
msgstr "缺少 tags"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:3
msgid "Bad tag"
msgstr "不良 tag"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:4
msgid "Tags to remove"
msgstr "多余的 tags"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:5
msgid "Tags name"
msgstr "tag 的名称"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:6
msgid "Administrative"
msgstr "行政区"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:7
msgid "To map"
msgstr "需要再绘制"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:8
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:1
msgid "overlapping building"
msgstr "建筑重叠"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:3
msgid "duplicated node"
msgstr "重复节点"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:4
msgid "way one node"
msgstr "只有一个点的路径"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:5
msgid "invalid polygon"
msgstr "无效多边形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:6
msgid "reverse roundabout"
msgstr "相反环岛"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:7
msgid "boundary intersect"
msgstr "边界相交"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:8
msgid "objects overlap"
msgstr "对象重叠"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:9
msgid "orphan nodes"
msgstr "孤立节点"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:10
msgid "sudden highway type change"
msgstr "公路突然改变方向"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:11
msgid "unclosed area"
msgstr "未封闭的area"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:12
msgid "bad *_link highway"
msgstr "不良的 *_link highway"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:13
msgid "broken highway continuity"
msgstr "没连接好的公路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:14
msgid "missing tag or role"
msgstr "缺少tag或role"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:15
msgid "surface intersection"
msgstr "表面重叠"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:16
msgid "big relation"
msgstr "太大的关系"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:17
msgid "multipolygon"
msgstr "多重多边形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:18
msgid "double cycleway"
msgstr "双循环"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:19
msgid "approximate way"
msgstr "粗略的路径"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:20
msgid "1-member relation"
msgstr "只有1个成员的关系"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:21
msgid "not-connected highway/cycleway"
msgstr "未连接公路/自行车道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:22
msgid "waterway"
msgstr "水路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:24
msgid "duplicate geometry"
msgstr "重复的几何形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:31
msgid "junction=roundabout"
msgstr "junction=roundabout"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:32
msgid "elevation"
msgstr "海拔高度"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:33
msgid "oneway"
msgstr "单行道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:35
msgid "parent tag"
msgstr "父 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:36
msgid "street numbers"
msgstr "门牌号码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:37
#: ../../tools/database/items_menu.txt:232
msgid "highway"
msgstr "highway"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:38
msgid "highway crossing"
msgstr "highway 路口"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:39
#: ../../tools/database/items_menu.txt:179
msgid "pharmacy"
msgstr "药店"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:46
msgid "highway roundabout"
msgstr "公路环岛"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:47
msgid "bad source tag"
msgstr "不良的来源 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:48
msgid "tagwatch cleaner"
msgstr "标签查看清理器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:49
#: ../../tools/database/items_menu.txt:239
msgid "wikipedia"
msgstr "维基百科"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:50
msgid "multiple tags"
msgstr "多个 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:51
msgid "saint hyphen"
msgstr "saint 连字符"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:52
msgid "incorrect tag"
msgstr "错误的 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:53
msgid "bad tag key"
msgstr "不良的 tag key"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:54
msgid "similar values"
msgstr "相似的 value"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:55
msgid "multiple values"
msgstr "多个 value"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:58
msgid "numeric value"
msgstr "数值"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:61
msgid "small farm"
msgstr "小块农田"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:62
msgid "note"
msgstr "注释"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:63
msgid "tree"
msgstr "树"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:64
msgid "brand in name"
msgstr "品牌名称"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:65
msgid "typo in tag"
msgstr "有错别字的 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:66
msgid "incorrect "
msgstr "不正确"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:67
msgid "parking lane"
msgstr "路边停车位"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:68
msgid "relation role"
msgstr "关系角色"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:69
msgid "relation type=restriction"
msgstr "关系 type=restriction"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:70
msgid "postcode"
msgstr "邮政编码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:80
msgid "disused"
msgstr "废弃"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:81
msgid "on junction=roundabout"
msgstr "junction=roundabout"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:82
msgid "incompatible tags"
msgstr "不兼容的 tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:83
msgid "ref in name"
msgstr "ref的值填在name里"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:86
msgid "construction"
msgstr "施工中"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:87
msgid "duplicate object"
msgstr "重复对象"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:88
msgid "unwanted tag on node"
msgstr "需要填tag的node"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:89
msgid "bad usage"
msgstr "不良的用法"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:93
msgid "orthograph"
msgstr "拼写问题"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:94
msgid "way type"
msgstr "路径的类型"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:95
msgid "two names"
msgstr "有两个name"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:96
msgid "toponymy"
msgstr "地名"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:101
msgid "open polygon"
msgstr "没封闭的多边形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:102
msgid "duplicated way"
msgstr "重复的线"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:103
msgid "place without name"
msgstr "没name的地名"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:104
msgid "INSEE code"
msgstr "INSEE 代码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:105
msgid "admin_level"
msgstr "行政等级"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:106
msgid "erroneous boundary"
msgstr "错误边界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:107
msgid "out of boundary"
msgstr "超出边界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:108
msgid "geodesic building"
msgstr "测量建筑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:109
msgid "building shape"
msgstr "建筑形状"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:110
msgid "bridge to tag"
msgstr "桥梁的tag"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:111
msgid "admin boundary"
msgstr "行政边界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:112
msgid "power lines"
msgstr "电线"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:135
msgid "post office"
msgstr "邮局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:115
msgid "ODbL migration change"
msgstr "ODbL授权转换修改"

msgid "school, not integrated"
msgstr "没有整合的学校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:117
msgid "monument"
msgstr "纪念建筑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:118
msgid "node on ways"
msgstr "在路径上的node"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:119
#: ../../tools/database/items_menu.txt:146
msgid "train station"
msgstr "车站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:120
msgid "TMC"
msgstr "TMC"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:121
msgid "relation type=boundary"
msgstr "关系键值为type=boundary"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:122
msgid "tunnel/bridge"
msgstr "隧道/桥梁"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:136
msgid "post office, could be integrated"
msgstr "可以整合的邮局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:140
msgid "school"
msgstr "学校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:141
msgid "school, could be integrated"
msgstr "可以整合的学校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:27
#: ../../tools/database/items_menu.txt:143
#: ../../tools/database/items_menu.txt:240
msgid "public transport"
msgstr "公共交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:144
msgid "public transport, could be integrated"
msgstr "可以整合的公共交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:147
msgid "train station, could be integrated"
msgstr "可以整合的车站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:148
msgid "level crossing"
msgstr "水平交叉"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:149
msgid "geodesic point"
msgstr "测量点"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:150
msgid "postal address"
msgstr "邮寄地址"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:154
msgid "public service"
msgstr "公共服务"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:155
msgid "recycling"
msgstr "垃圾循环"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:156
msgid "recycling, could be integrated"
msgstr "可以整合的垃圾循环"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:158
msgid "parking"
msgstr "停车场"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:159
msgid "parking, could be integrated"
msgstr "可以整合的停车场"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:161
msgid "accommodation"
msgstr "住所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:162
msgid "accommodation, could be integrated"
msgstr "可以整合的住所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:163
msgid "cycle parking"
msgstr "非机动车停车场"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:164
msgid "cycle parking, could be integrated"
msgstr "可以整合的非机动车停车场"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:165
msgid "transport sharing"
msgstr "共享/租借交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:166
msgid "transport sharing, could be integrated"
msgstr "可以整合的共享/租借交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:168
msgid "sport"
msgstr "运动"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:169
msgid "sport, could be integrated"
msgstr "可以整合的运动类"

#: ../src/pages/translation.vue:30
msgid "Translation progress: osmose"
msgstr "翻译进度：osmose"

#: ../src/pages/translation.vue:51
msgid "For new language or countries"
msgstr "对于新增语言或某些国家及地区使用的语言版本"

#: ../src/pages/map/top.vue:32
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: ../src/pages/map/top.vue:36
msgid "Html list"
msgstr "HTML 列表"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:25
msgid "one-node way"
msgstr "一个node的路径"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:170
msgid "toilets"
msgstr "厕所"

msgid "transport sharing, not integrated"
msgstr "不能整合的共享/租借交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:173
msgid "police"
msgstr "警察类"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:174
msgid "police, could be integrated"
msgstr "可以整合的警察类"

msgid "pharmacy, not integrated "
msgstr "不能整合的药店"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:180
msgid "pharmacy, could be integrated"
msgstr "可以整合的药店"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:176
msgid "gas station"
msgstr "加油站"

msgid "position"
msgstr "位置"

#: ../src/pages/map/editor.vue:4
msgid "You must be logged in order to use the tag editor"
msgstr "您必须登录才能使用标签编辑器"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:2
msgid "Save changeset"
msgstr "保存更改集"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:13
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:71
msgid "area"
msgstr "区域"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:72
msgid "noexit"
msgstr "没有出口"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:90
msgid "incorrect layer"
msgstr "layer不正确"

#: ../src/pages/control/update_summary.vue:18
#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:25
msgid "Updates summary"
msgstr "更新摘要"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:182
msgid "postal code, could be integrated"
msgstr "可以整合的邮政编码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:183
msgid "library"
msgstr "图书馆"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:184
msgid "restaurant"
msgstr "餐厅"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:185
msgid "winery"
msgstr "酒厂"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:40
msgid "missing object kind"
msgstr "丢失对象的种类"

msgid "postal code, not integrated "
msgstr "不能整合的邮政编码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:98
msgid "local language"
msgstr "本地语言"

#: ../../web_api/issues.py:63 ../src/pages/issues/index.vue:87
msgid "Fixed issues"
msgstr "修正问题"

#. TRANSLATORS: link to help in appropriate language
#: ../src/pages/map/top.vue:18
msgid "Issues by user"
msgstr "用户问题"

#: ../../web_api/byuser.py:86 ../../web_api/byuser.py:89
#: ../../web_api/byuser.py:92
#, python-brace-format
msgid "Number of level {level} issues: {count}"
msgstr "等级{level}的问题数量：{count}"

#, python-format
msgid "Number of found issues: %d"
msgstr "发现的问题数量：%d"

#, python-format
msgid "Number of found issues: more than %d"
msgstr "发现的问题数量：超过%d"

msgid "Show issues on a map"
msgstr "在地图上显示问题"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:3
msgid "Osmose allows you to control your own issues."
msgstr "Osmose能让你掌控自己的疑似错误。"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:5
msgid ""
"By entering your OSM username in the following form, you will be able to see"
" issues that are attached to your username. Note that the algorithm that "
"attaches issues to username is not perfect, as Osmose only checks the last "
"contributor of the relevant erroneous elements."
msgstr "只要在下方的表单填入你的OSM用户名，就能看到列于你名下的问题。不过要注意，关联问题和帐号的算法并不完美，因为Osmose只看有问题编辑建立的最后修改人。"

#: ../src/pages/issues/index.vue:285
msgid "Show more issues"
msgstr "显示更多问题"

#: ../src/components/issues-list.vue:252
msgid "information on issue"
msgstr "问题的信息"

#: ../src/components/issues-list.vue:91
msgid "issue n°"
msgstr "问题  n°"

#: ../src/pages/index.vue:6
msgid "Map of issues"
msgstr "问题地图"

#: ../src/pages/index.vue:16
msgid "Information on issues database"
msgstr "关于问题数据库信息"

#: ../src/pages/control/update.vue:10
msgid "version"
msgstr "版本"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:186
msgid "geodesic"
msgstr "测量"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:138
msgid "post box"
msgstr "邮箱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:139
msgid "post box, could be integrated"
msgstr "可以整合的邮箱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:41
msgid "indoor"
msgstr "室内"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:91
msgid "roundabout as area"
msgstr "作为区域的环岛"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:126
msgid "road"
msgstr "路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:2
msgid "split building"
msgstr "分裂建筑"

#, python-format
msgid "Control, verification and correction of %s issues"
msgstr "控制，验证和纠正%s问题"

#: ../src/pages/translation.vue:46
msgid "Osmose QA main page"
msgstr "Osmose 问答主页"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:23
msgid "far from water"
msgstr "远离水域"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:84
msgid "fixme import"
msgstr "输入含fixme标签"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:26
msgid "objects intersection"
msgstr "对象交叉点"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:42
#: ../../tools/database/items_menu.txt:73
msgid "access"
msgstr "访问"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:85
msgid "fixme review"
msgstr "fixme 的评论"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:142
msgid "school, need update"
msgstr "需要更新的学校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:145
msgid "public transport, need update"
msgstr "需要更新的公共交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:157
msgid "recycling, need update"
msgstr "需要更新的垃圾循环"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:160
msgid "parking, need update"
msgstr "需要更新的停车场"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:167
msgid "transport sharing, need update"
msgstr "需要更新的"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:7
msgid "Analyser"
msgstr "分析仪"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:8
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:9
msgid "Age"
msgstr "发布时间"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:10
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:137
msgid "post office, need update"
msgstr "需要更新的"

#: ../src/pages/issues/index.vue:215
msgid "age"
msgstr "发布时间"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:99
msgid "invalid character"
msgstr "无效字符"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:178
msgid "gas station, could be integrated"
msgstr "可以整合的加油站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:188
msgid "power substation"
msgstr "变电所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:189
msgid "power substation, could be integrated"
msgstr "可以整合的变电所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:191
msgid "power support"
msgstr "电线塔"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:192
msgid "power support, could be integrated"
msgstr "可以整合的电线塔"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:28
msgid "almost junction"
msgstr "几乎连接"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:43
msgid "public_transport route"
msgstr "公共交通线路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:74
msgid "recycling container"
msgstr "垃圾循环箱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:92
msgid "duplicate wikipedia"
msgstr "重复维基百科"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:75
msgid "route access mismatch"
msgstr "路线接入不匹配"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:100
msgid "similar name"
msgstr "相似名称"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:177
msgid "gas station, need update"
msgstr "需要更新的加油站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:59
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:193
msgid "traffic signs"
msgstr "交通标志"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:195
msgid "traffic sign limitation"
msgstr "交通标志限制"

#: ../src/pages/issues/index.vue:96 ../src/pages/map/items-filters.vue:9
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/pages/issues/index.vue:99 ../src/pages/map/items-filters.vue:12
msgid "Normal or higher"
msgstr "正常或更高"

#: ../src/pages/issues/index.vue:102 ../src/pages/issues/index.vue:165
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:15
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:103
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:48
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../src/pages/issues/index.vue:106 ../src/pages/map/items-filters.vue:19
msgid "Normal only"
msgstr "仅普通"

#: ../src/pages/issues/index.vue:109 ../src/pages/map/items-filters.vue:22
msgid "Low only"
msgstr "仅较低"

#: ../src/pages/map/top.vue:287 ../src/pages/map/top.vue:300
#: ../src/pages/map/top.vue:313
#, python-brace-format
msgid "Level {level} issues ({count})"
msgstr "级别{level}问题({count})"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:9
msgid "JOSM validator"
msgstr "JOSM验证器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:227
msgid "seamark"
msgstr "海标"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:228
msgid "addresses"
msgstr "地址"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:229
msgid "combinations"
msgstr "组合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:230
msgid "deprecated"
msgstr "弃用"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:231
msgid "geometry"
msgstr "几何"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:233
msgid "multiple"
msgstr "多种"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:234
msgid "numeric"
msgstr "数字"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:235
msgid "relation"
msgstr "关系"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:236
msgid "religion"
msgstr "宗教"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:237
msgid "territories"
msgstr "领土"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:238
msgid "unnecessary"
msgstr "多余"

#: ../src/pages/issues/index.vue:68 ../src/pages/map/items-filters.vue:62
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:7
msgid "Country"
msgstr "国家及地区"

#: ../src/pages/issues/index.vue:80
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: ../src/components/issues-list.vue:304
msgid "False positive / Done"
msgstr "误报/完成"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:7
msgid "Objects edited"
msgstr "对象已编辑"

msgid "Objects deleted"
msgstr "对象已删除"

#: ../src/pages/map/popup.vue:85
#, python-brace-format
msgid "Show Object on {where}"
msgstr "在{where}上显示对象"

#: ../src/pages/map/popup.vue:102 ../src/pages/map/popup.vue:111
#: ../src/pages/map/popup.vue:120 ../src/pages/map/popup.vue:129
#: ../src/pages/map/popup.vue:138 ../src/pages/map/popup.vue:147
#: ../src/pages/map/popup.vue:155
#, python-brace-format
msgid "Edit Object with {where}"
msgstr "使用{where}编辑对象"

#: ../src/pages/map/popup.vue:156 ../src/pages/map/popup.vue:183
msgid "online Osmose Editor"
msgstr "在线Osmose编辑"

#: ../src/pages/map/popup.vue:175 ../src/pages/map/popup.vue:182
#, python-brace-format
msgid "Load the fix in {where}"
msgstr "在{where}中加载修复程序"

#: ../src/pages/map/popup.vue:262
#, python-brace-format
msgid "Add the new object in {where}"
msgstr "在{where}中添加新对象"

#: ../src/pages/map/popup.vue:313
#, python-brace-format
msgid "Show the area on {where}"
msgstr "在{where}上显示该区域"

#: ../src/pages/map/popup.vue:318 ../src/pages/map/popup.vue:324
#, python-brace-format
msgid "Edit the area on {where}"
msgstr "在{where}上编辑区域"

#: ../src/pages/map/popup.vue:134
msgid "details"
msgstr "细节"

#: ../../web_api/issues.py:256 ../src/pages/map/popup.vue:139
msgid "Issue reported on:"
msgstr "报告问题："

#: ../src/pages/map/popup.vue:66 ../src/pages/map/popup.vue:371
msgid ""
"Report the issue as improper, if according to you is not an issue. The issue"
" will not be displayed to anyone more."
msgstr "反馈问题不合理，如果根据你反馈这不是问题那此问题不会再显示给其他人。"

#: ../src/pages/map/popup.vue:385
msgid ""
"After issue fixed on the OSM data, mark it as done. May also disappear "
"automatically on next check if no more issue."
msgstr "在OSM数据上修复问题后，将其标记为已完成。如果没有别的问题，可能在下次检查时自动消失。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:44
msgid "zone:maxspeed"
msgstr "zone:最大速度"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:246
msgid "power transformer"
msgstr "变压器"

#, python-format
msgid "Item #%s"
msgstr "#%s项"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:76
msgid "opening hours"
msgstr "营业时间"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:196
msgid "hospital"
msgstr "医院"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:198
msgid "social facility"
msgstr "社会设施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:200
msgid "medical lab"
msgstr "医学实验室"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:197
msgid "hospital, could be integrated"
msgstr "可以整合的医院"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:199
msgid "social facility, could be integrated"
msgstr "可以整合的社会设施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:201
msgid "medical lab, could be integrated"
msgstr "可以整合的医学实验室"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:175
msgid "police, need update"
msgstr "需要更新的公安类"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:56
msgid "swimming pool"
msgstr "游泳池"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:97
msgid "potential misspelling"
msgstr "潜在的拼写错误"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:29
msgid "enforcement"
msgstr "强制执行"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:60
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:202
msgid "street objects"
msgstr "街头物体"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:241
msgid "openrailwaymap"
msgstr "openrailwaymap"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:242
msgid "openrailwaymap in germany"
msgstr "openrailwaymap在德国"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:45
msgid "railways"
msgstr "铁路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:187
msgid "power plant"
msgstr "发电站"

#: ../src/pages/translation.vue:4
msgid ""
"Osmose tool is mainly developped by french people, and we aim to add more "
"languages."
msgstr "Osmose工具主要由法国人开发，我们的目标是添加更多语言。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:203
msgid "defibrillator"
msgstr "除颤器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:207
msgid "radio support"
msgstr "无线电支持"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:208
msgid "radio support, could be integrated"
msgstr "可以整合的无线电支持"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:209
msgid "radio support, need update"
msgstr "需要更新的无线电支持"

#: ../src/pages/map/doc.vue:47 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "How to Fix"
msgstr "如何修复"

#: ../src/pages/map/doc.vue:52 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Trap to avoid"
msgstr "需要避免的陷阱"

#: ../src/pages/map/doc.vue:57 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: ../src/pages/map/doc.vue:75 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ../src/pages/map/doc.vue:82 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Resource used"
msgstr "使用的资源"

#: ../src/pages/map/doc.vue:90
msgid "Want to improve this control or this doc?"
msgstr "想要改善此控件或此文档？"

#: ../src/pages/map/doc.vue:5
msgid "Welcome to Osmose-QA"
msgstr "欢迎来到 Osmose-QA"

#: ../src/pages/map/doc.vue:26
msgid ""
"In no case Osmose-QA should provide you the absolute right way to map, "
"always keep a critical eye."
msgstr "Osmose-QA 不能提供绝对正确的绘图方式，请保持清晰的判断。"

#: ../src/pages/map/doc.vue:32
msgid "You can find help on the wiki:"
msgstr "您可以在Wiki上找到帮助："

#: ../../tools/database/items_menu.txt:212
msgid "charging station"
msgstr "充电站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:213
msgid "charging station, could be integrated"
msgstr "可以整合的充电站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:214
msgid "charging station, need update"
msgstr "需要更新的充电站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:30
msgid "related objects"
msgstr "相关对象"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:204
msgid "wastewater"
msgstr "废水"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:205
msgid "wastewater, could be integrated"
msgstr "可以整合的污水处理厂"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:206
msgid "wastewater, need update"
msgstr "需要更新的污水处理厂"

msgid "gas station, not integrated"
msgstr "未整合的加油站"

#: ../src/components/issues-list.vue:310
msgid "delete issue"
msgstr "删除问题"

#: ../src/pages/map/popup.vue:329
msgid "Issue details"
msgstr "问题详情"

#: ../src/pages/map/popup.vue:342
msgid "Report based on data from date"
msgstr "基于日期的数据的报告"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:181
msgid "pharmacy, need update"
msgstr "需要更新的药房"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:190
msgid "power substation, need update"
msgstr "需要更新的变电站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:194
msgid "shop"
msgstr "商店"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:243
msgid "specific russia"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:244
msgid "specific brazil"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:245
msgid "specific france"
msgstr ""

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:7
msgid "Fixed with Osmose"
msgstr "使用 Osmose 修正"

#: ../src/pages/map/editor.vue:122
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/pages/map/doc.vue:7
msgid ""
"Osmose-QA is a quality assurance tool that detects issues in OpenStreetMap "
"data."
msgstr "Osmose-QA 是一个质量管理工具，可以检测 OpenStreetMap 数据中存在的问题。"

#: ../src/pages/map/doc.vue:13
msgid ""
"It detects a very wide range of issue types. It is also useful for "
"integrating third-party data sets by conflation."
msgstr "它可以检测各种不同类型的问题，也可以方便地整合第三方数据集。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:77
msgid "VAT"
msgstr "增值税"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:210
msgid "health centre"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:211
msgid "health centre, could be integrated"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:215
msgid "tourism"
msgstr "旅游"

#: ../src/pages/map/doc.vue:19
msgid ""
"Feel free to report any problem, idea or new open data you want to add to "
"Osmose on our Github:"
msgstr "如果有任何问题、建议或向Osmose添加开源数据，欢迎提交到我们的Github上："

#: ../../tools/database/items_menu.txt:151
msgid "fire hydrant"
msgstr "消防栓"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:152
msgid "fire hydrant, could be integrated"
msgstr "可以整合的消防栓"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:216
msgid "milestone"
msgstr "里程碑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:217
msgid "milestone, could be integrated"
msgstr "可以整合的里程碑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:218
msgid "viewpoint"
msgstr "观景点"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:219
msgid "picnic"
msgstr "野餐"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:220
msgid "bicycle infrastructure"
msgstr "自行车基础设施"

#: ../src/pages/issues/index.vue:86
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:132
msgid "monument, megalith, museum"
msgstr "纪念碑，巨石，博物馆"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:133
msgid "monument, megalith, museum, could be integrated"
msgstr "可以整合的纪念碑，巨石，博物馆"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:134
msgid "monument, megalith, museum, need update"
msgstr "需要更新的纪念碑，巨石，博物馆"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:153
msgid "place of worship"
msgstr "礼拜场所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:221
msgid "cemetery"
msgstr "墓地"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:222
msgid "man made"
msgstr "人造物"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:223
msgid "water infrastructure"
msgstr "水务基础设施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:224
msgid "water"
msgstr "水"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:225
msgid "fire station"
msgstr "消防站"

#: ../src/pages/contact.vue:53
msgid ""
"Adding new functionality of \"Osmose Editor\", initial support of mobile "
"device and improvement of documentation was funded by region of Aquitaine, "
"France; part of the OpenAquiMap project leading by \"Les Petits "
"Débrouillards d'Aquitaine\"."
msgstr ""

#: ../src/components/issues-list.vue:182
msgid "delete issue #{uuid}"
msgstr "删除问题 #{uuid}"

#: ../src/pages/issue/index.vue:26
msgid "Information on issue {uuid}"
msgstr "问题信息 {uuid}"

#: ../src/pages/issues/matrix.vue:19
msgid "Issue counts matrix"
msgstr "问题计数矩阵"

#: ../src/components/issues-list.vue:167
msgid "Mark issue #{uuid} as false positive"
msgstr "将问题 #{uuid} 标记为误报"

#: ../src/components/issues-list.vue:175
msgid "Mark issue #{uuid} as fixed"
msgstr "将问题标记为 #{uuid} 已修复"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:47
msgid "Number of found issues: {count}"
msgstr "发现的问题数量： {count}"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:52
msgid "Number of found issues: more than {count}"
msgstr "发现的问题数量：超过 {count}"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:44
msgid "Statistics for user {user}"
msgstr "用户 {user} 的统计"

#: ../src/components/translate.vue:15
msgid "text"
msgstr ""

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:39
msgid ""
"This page shows issues on elements that were last modified by '{users}'. "
"This doesn't means that this user is responsible for all these issues."
msgstr "本页面显示的问题是由最后修改者 '{users}' 编辑。这并不表示这些问题都由该用户造成。"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:7
msgid "User statistics for {users}"
msgstr "{users} 的用户统计"

#: ../src/pages/translation.vue:82
msgid "{osmose-frontend} can be used to report any issue with translations."
msgstr "{osmose-frontend} 可用于报告任何翻译问题。"

#: ../src/pages/contact.vue:5
msgid ""
"Bug should be reported on {osmose-frontend} for issues around the website, "
"or on {osmose-backend} for issues on the reported issues on OSM data, or for"
" suggestion about analyses."
msgstr "关于网站的问题可以提交到 {osmose-frontend} ，关于由OSM数据分析的问题或关于分析的建议可以提交到 {osmose-backend}。"

#: ../src/pages/contact.vue:42
msgid "Development of Osmose is made as free software by {volunteers}."
msgstr "Osmose 是由 {volunteers} 开发的自由软件。"

#: ../src/pages/translation.vue:65
msgid ""
"For new countries, we can be contacted through a direct email to {email}."
msgstr "对于新增语言或某些国家及地区使用的语言版本，请直接发电子邮件到  {email} 联系我们。"

#: ../src/pages/translation.vue:21
msgid "Translation is done on {Transifex}"
msgstr "翻译是通过 {Transifex} 完成的。"

#: ../src/pages/contact.vue:73
msgid "We can be contacted through a direct email to {email}."
msgstr "通过电子邮件 {email} 可以和我们取得联系。"

#: ../src/pages/translation.vue:55
msgid "You can create a new language directly on {Transifex}."
msgstr "你可以直接在 {Transifex} 上新增一种语言。"

#: ../src/pages/contact.vue:85
msgid "Keep in touch by watching at {osmose_qa} on Twitter."
msgstr "通过Twitter {osmose_qa} 保持联系。"

#: ../src/pages/contact.vue:61
msgid ""
"The servers analysing data are provided by OpenStreetMap-France and some "
"others by contributors around the world. The servers for North America and "
"other areas are funded by Mapbox."
msgstr "分析数据的服务器由OpenStreetMap-France和世界各地的贡献者提供。北美等地的服务器由Mapbox赞助。"

#: ../src/pages/contact.vue:47 ../src/pages/contact.vue:2
msgid "volunteers"
msgstr "志愿者"

#: ../../web_api/byuser.py:83
#, python-brace-format
msgid "Statistics for user {0}"
msgstr "用户 {0} 的统计"

#: ../../web_api/issues.py:66
msgid "Open issues"
msgstr ""

#: ../../web_api/issues.py:190
msgid "Statistics for user {}"
msgstr "用户 {} 的统计"

#: ../../web_api/issues.py:233
msgid "Mark issue as fixed"
msgstr "将问题标记为已修复"

#: ../../web_api/issues.py:235
msgid "Mark issue as false positive"
msgstr "将问题标记为误报"

#: ../../web_api/issues.py:240
msgid "Tags:"
msgstr ""

msgid "Tags"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:113
msgid "post office, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的邮局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:114
msgid "post box, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的邮箱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:116
msgid "school, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的学校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:123
msgid "transport sharing, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的共享/租借交通"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:124
msgid "pharmacy, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的药房"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:125
msgid "postal code, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的邮政编码"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:127
msgid "power substation, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的变电站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:128
msgid "hospital, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的医院"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:129
msgid "social facility, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的社会设施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:130
msgid "medical lab, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的医学实验室"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:131
msgid "gas station, ref not integrated"
msgstr "编号未整合的加油站"

#: ../src/pages/issues/index.vue:185
msgid "BBox"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'class'
#: ../src/components/issues-list.vue:22 ../src/pages/issues/index.vue:222
msgid "cl"
msgstr "cl"

#: ../src/pages/issues/index.vue:139 ../src/pages/map/items-filters.vue:86
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:31
msgid "Class id"
msgstr "类别 id"

#: ../src/pages/map/index.vue:185
msgid "Control, verification and correction of {project} issues"
msgstr "控制，验证和纠正 {project} 问题"

#: ../src/pages/map/top.vue:258
msgid "Delay:"
msgstr "延迟："

#: ../src/pages/map/doc.vue:64
msgid "Do not want to see {title} markers?"
msgstr "不想看到 {title} 标记？"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'elements'
#: ../src/components/issues-list.vue:34
msgid "elms"
msgstr "elms"

#: ../src/pages/map/doc.vue:71
msgid "Hide from map"
msgstr "在地图上隐藏"

#: ../src/pages/map/doc.vue:61
msgid "Hide markers"
msgstr "隐藏标记"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:40
msgid "Item #{item}"
msgstr "项目 #{item}"

#: ../src/pages/issues/index.vue:123 ../src/pages/map/items-filters.vue:57
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:2
msgid "Less filters"
msgstr "更少过滤器"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'location'
#: ../src/components/issues-list.vue:29
msgid "loc"
msgstr "loc"

#: ../src/components/issues-list.vue:256
msgid "location"
msgstr "位置"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'level'
#: ../src/components/issues-list.vue:12
msgid "lvl"
msgstr "lvl"

#: ../src/pages/issues/index.vue:119 ../src/pages/map/items-filters.vue:122
msgid "More filters"
msgstr "更多过滤器"

#: ../src/pages/issues/index.vue:162 ../src/pages/map/items-filters.vue:100
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:45
msgid "No (Default)"
msgstr "否（默认）"

#: ../src/pages/issues/index.vue:168 ../src/pages/map/items-filters.vue:106
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:51
msgid "Only"
msgstr "Only"

#: ../src/pages/issues/index.vue:15
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/pages/issues/index.vue:178 ../src/pages/map/items-filters.vue:113
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:58
msgid "OSM Username"
msgstr "OSM 用户名"

#: ../src/pages/issues/index.vue:158 ../src/pages/map/items-filters.vue:95
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:40
msgid "Show hidden items"
msgstr "显示隐藏项目"

#: ../src/pages/issues/index.vue:132 ../src/pages/map/items-filters.vue:77
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:22
msgid "Source id"
msgstr "来源 id"

#: ../src/pages/issues/index.vue:507 ../src/pages/map/items-filters.vue:219
msgid "tag"
msgstr ""

#: ../src/pages/issues/index.vue:146
msgid "Tag"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:171
msgid "toilets, could be integrated"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:172
msgid "toilets, need update"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:226
msgid "natural"
msgstr ""

#: ../src/pages/map/items.vue:6
msgid "Zoom in to see issues."
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:78
msgid "conditional restriction"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:79
msgid "sideway"
msgstr ""
